台灣陸委會強烈譴責港府搜捕民主派人士 形容香港已經由東方之珠變成東方煉獄

陸委會說，對於港府清晨突襲、大肆拘捕香港民主人士，令他們及國際社會同感震驚，並譴責任何壓迫民主人權的惡霸行徑，強調若香港民主自由持續淪喪，並影響其國際金融中心地位，「對中國大陸沒有半點好處」，並敦促相關方面應審慎收斂，否則終遭惡果反噬。

Source:

推

東方煉獄

東方支豬

東方煉獄，好名

屌 我係支那香港人

強調若香港民主自由持續淪喪，並影響其國際金融中心地位，「對中國大陸沒有半點好處」

人地小學生點識呢d野

快d一國一制 唔好係度扮 晒大家精神

人地玩緊搬石砸腳
點會care有沒有好處

東方蜘蛛
Set 好晒個網隨便拉人

東方煉獄 腥港

小學生 ： 吹呀，歐洲咪一樣照含！

中美脱鈎同香港失去金融中心地位對習嚟講係好事
因為改革開放嘅得益者係技術官僚即係所謂江派團派

習本人係太子黨紅二代，以老豆流貴族血統為紐帶
技術官僚係靠讀書考試招商引資搞好經濟做政績上位
太子黨本身就睇唔起班代理人，驚佢地會做戈巴卓夫
國進民退鎖國正正可以消滅佢地後台嘅商家中產外資

所以戰狼反美對習近平終身連任係大好因素

台灣係咪以為蠻族原始人明咩叫普世價值？

你諗太多
中共個心態一直都只係"我的地方我鍾意點就點"

台灣幾時開救生艇呀，最幫到手係你

真美麗

佢講東方煉獄都係為左拎香港資金姐
你以為幫你班港豬咩傻鳩

連國富論都冇睇過既政治零分傻鳩經濟動物港畜
比人撚完一獲又一獲
委內瑞拉唯一出路

慘

無窮人

又一個account

LM外交部話唔係中國人無權干涉

又係呢句

推上去

收皮啦

要case by case申請

勿覆五毛

推呀

我覺得中共個心態係同以前D皇帝冇分別，外國都係蠻夷，天子先係正統，所有人都應該聽天子講

新的迫害新的引誘 有正有邪何處是岸
小島中路本多康莊 可哀的是有人仍是絕望

cls

駁唔到

好慘

東方煉獄 起得幾貼切 同地獄鬼國齊名

又形容得幾好喎

外資都係唔走
吹咩

等多陣老美都搞掂埋
第時北極熊叫返佢契哥添

似劉仲敬既觀點
紅二代出身既雜種，支那越左越紅對佢越有利

唉

改得幾好

台灣啲中文造詣係幾好

講得好

走緊又唔會日日出黎話走既

一陣恆指 炒個牛市比你睇都得

東方不敗就真

有咩高見

（未fc）老豆搵仔話陸委會有人被狗咬

#未fc #未有新聞 #求fc

有陸委會駐港辦事處官員被捕
可能影響求助港人以及在港台人安全

#希望唔好係真

下

等fc

佢啲人走曬未

未啦，金鐘應該仲有好多

東方煉獄 推

台灣最好

無知一問 陸委會唔係親大陸既咩？

好似rock band 名

點會台灣政府部門黎既

你又真係幾無知

我應該撈亂左國台辦

東方煉獄，

美國仲唔宣戰？ 等緊乜野啊？

等拉晒全部香港人就會開

SOSHK

以前有個人思維同習好似

最終下場係無哂成個中國大陸

冇半點情操貴乜撚野族
不過係暫時掌緊權嘅北方蠻夷土匪

練獄大哥沒有輸! !

咁台灣會唔會搵新既東方之珠？

寧要真嘅一國一制
唔要假嘅一國兩制
支持習加速師

駁唔刀

東方蜘蛛